讀緊基元中學，有無可能入到三大gbus？

小妹依家讀緊元朗名校基元
成績都唔太差中規中矩
級名次好穩定一直都有80名左右
老師都讚我英文好好同埋好presentable
校內排五六十到啦
前幾個星期ielts成績都有5分
話曬名校出身都唔太差既
想問我依家發力有無機入到gbus?

可以

city應該有機

City野雞喎
俾人聽到讀基元名校但入左野雞實俾人笑到面黃
我aim三大

基朗中學或者得

City新三大喎

ou gbus冇問題

Ieits5分？

不了 係人都知undergrape班人垃圾
靠postgrape拉rinking咋嘛

襯唔起我基元妹身份喎

keep住應該唔難既，dse d人好屎姐
基元老師都有心教

block埋先

有

你讀中幾?

名校

認真，唔發力都得啦！
但又唔好太hea囉

依家咁多鳩post 想學基中果件垃圾博出位？

應該得
利申 基元grad 當年中6全級包尾 最後study leave 發力 一日溫十個鐘
最後 best5 35分 入咗hku

認真 如果你真係讀名校基元 而且成績唔差 你個功底已經好深厚 溫一個月已經夠dse滿分

基元都叫元朗名校

笑左 訓醒未 乜撚野名校 齋講元朗 大把學校勁過你個間 基元頭五都唔入
利申：真。元朗區名校